點樣可以變得friendly啲

小妹個樣生得有啲cool
一唔出聲就冇咩人想接近我
出聲嘅話又唔夠一啲女仔好大聲
所以當一面對大班人就少出聲唔知點social

但喺大學就係成日一大班人玩
而我讀嗰科係識人好過識字
自己已經好難好似中學咁成日笑 嘻嘻哈哈咁

點樣比人印象易接近啲 友善啲

學會活動 叫exco協助你social

唔好阻住我訓教

你試過啲咩方法先?

唔夠靚

一大班人個陣同隔離傾